如果10點前黑雨，係咪唔駛返工?

份工返10點

唔會 等你返左工先黑雨